佢點先可以停

佢卡死左係到 安全模式都入唔到
有冇人救我

點解唔係拆電先

拆完電 再開返部機都係去返同1個畫面

搵定隻windows光碟/USB手指啦

你部機係咪有隻m.2 ssd做系統磁碟